元朗馬田路御庭路韓式餐廳

間嘢勁難食，加10蚊有半自助套餐，但係勁撚少嘢食
佢啲意粉用膠做咁，啲雞肉好似擺咗勁大浸雪藏味

元朗
此po已完